06年fit look左呔 撻唔著車 求解決方法

試過扭住呔再撻都無用 舊電上個月換完
請問仲有咩方法
撻果陣撻撻聲

點解無撻到都有500轉既

樓主用手搞

可能係個匙撻問題 去車房換啦

用埋過江龍 都係唔得 收工要拖去車房搞

打南磨死

劏得啦

講真呢

我都試過 係電油泵死左